silahkan salin dan hapus extensi .example pada file database.php dan constant.php pada application/config/ dan kemudian  sesuaikan dengan lingkungan lokal pengembangan anda.
juga pada calendar/old/kalender/bdd.php.example silahkan anda lakukan hal yang sama.